【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (14)

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

POST 10 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

POST 11 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (11)

POST 12 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (12)

POST 13 -【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (13)

問：XZ Premium同XZ1有咩分别？
答：升8.0後得重量、機身物料同mon有分别。XZP 191g，XZ1 156g；XZP 4K HDR，XZ1 1080P HDR；XZP 前後大猩猩5玻璃，XZ1全金屬機身。

首先無左大法好

首頁

睇睇下又真係唔太差既(次次睇d sony機都係咁)
主要係背面要用更多時間去睇下自已接唔接受到

唔睇個厚度，我真心覺得靚過之前啲機

首先冇ois
其次冇無限高畫質
我估今次87分

雙第五代大猩猩玻璃配鋁制中框

四色選擇 : 黑,銀,綠,粉紅 @ XZ2

4K HDR拍片 , FULL HD @ 960fps慢動作拍片

Stereo speakers with haptic feedback system

XZ2 : 3180mAh電池+ 無線充電

XZ2 Compact : 2870mAh電池

我是不信軟件研發都被停了的xzp2能有什麼作為，發佈時間都待定的玩意兒。內部認為被sony picture強制要求16:9的4k純屬浪費錢的[笑而不語]

比瑞典搞好處就係會見到呢d有趣又頗實用又新穎既功能

自Z/Z1/Z2開始呢類既野慢慢冇鳩曬

rom一直都係瑞典寫

xz2

留名

我知 但都要攞番大權先加到呢啲嘢
同埋我係講梗呢種sound feedback system就好似NXT series/TX/ZL嘅燈嘅side function咁，但到日本話事後冇曬呢啲新穎嘢嘅意思

其實finalized嗰張相都幾正常嘅
同一開始幅圖差好遠
但厚咗少少喎

btw無左雙喇叭？

有stereo speaker呀

其實好似Nokia

感覺後面所有野都放得太低

係咪因為日本仔寫rom太廢
你睇Docomo個rom仲好似android 2.3咁嘅樣

Tap tap都係瑞典班天才搞唔掂先cut

冇講錯喎，消息人士都有講呢個一早係15/16設計好左

同其它牌子d機有咩分別

其實個樣都ok
背面無所謂，反正用機套

屌，唔好追款囉

終於有同好
NXT條發光BAR

已經擺冇發光Bar嘅空間，你估以Sony嘅設運，下巴要幾多先放到多一條Bar，然後上面又要平衡返

指紋放喺後面咁大把選擇唔駛買你啦
為咗美國市場放棄獨一無二嘅嘢

一部普通手機一樣。。。

What does full screen mean? I see large bezelles on top&bottom. I am still learning English.... Do I need to get a new teacher or?

18:9

Xz pro 今次係咪唔會出？

呢部xzp

cut左喇

因為由以前愛立信時代已經係
同埋日本仔係負責旗艦相機，音樂，芒調較

因為由以前愛立信時代已經係瑞典寫rom
分左家後日本仔係負責旗艦相機，音樂，芒調較

Cut 左既意思係成個系列唔會再出？

個開關製，背面，前面同角位無晒自己性格 ，有咩意思

但日本負責嘅樣樣都幾伏

希望有驚喜
如果唔係真係要轉會

唔係xa2黎既咩

我都覺 中階樣

cut左一部xz2p

芒係sony picture冇伏

音樂都好sony味，不過最大問題係冇推力搞到好似好差

相機無突破， 可以轉nokia 9了

係人都知 18:9 啦

係因為佢twitter講咗

8 pro 旋轉式5鏡

仲諗住有4k mon既機

我覺得跟返主流又唔係壞事嘅，繼續磚頭/尿袋設計用落18:9機 會進化成遙控

同埋起咗個名之後就會有自已性格嫁喇

怕打到xz2,之前mwc出左部xzp,ifa xz1做左炮灰
如果佢而家出4k ,ifa 個部 半爛尾1399會奶野

大家不如開個開個賭局估下3月之前會唔會有2月更新？

xz1低調到 明明好野黎

Sony真係好不思進取呀 d spec好似差緊d都算 而家個樣重出到咁…
其實一直心思思想轉會 但又一直都係Samsung hater, lg htc又唔係好信得過咁 iPhone又要轉晒d野 oneplus又大陸機
所以諗緊襯唔襯重有側邊指紋解鎖買埋最後一次 xz1 or xzp
上知post有巴打話買xzp好d 點解既？ zxp有咩好過xz1

你肯定? 調色無一次準

pixel 2

影相對你嚟講重唔重要

索尼：新設計明明靚咗，點解個個係都要方

其實之前都有講過，Sony每年上半年旗艦機新Spec復刻樣，下半年新Spec新樣
已經解決到個問題

[年經] 完全諗唔明點解Sony唔出Xperia SE系列打iphone SE

LIHKG @ Android

上半年同下半年都新樣咪仲好？

sony粒dac用soc都用最差嗰粒

同其它牌子一鳩樣 spec又唔係頂尖又要賣咁貴邊個買
唔吉手同指紋開機制合一我買sony做咩
用左咁多年都要轉會了

現實上做唔到

佢一新一舊好過夾硬出過渡機

咁現實上一新一舊索尼都係做唔到，都係ff

下半年又出呢種手機轉會算了，自己design都無

其實點解無間廠會整個投票, 參考下用家意見
唔一定要聽, 但好過無

連打手第一論壇mobile01都一遍哀嚎 應該都無得救
下半年最後一次機會 都係咁就收返部xzp留念 轉會去nokia算

得水

其實唔係太重要 但知道佢係油畫又好似差緊d咁

方先係信仰

不一定 X10/Arc都係曲
一樣儲到信仰

總之遮左個logo都分到係sony先儲到
而家咁撚樣遠睇就1520 行埋d睇正面就***背面就htc 而家搞crossover啊?

小米有整過投票

當年都係因為arc同TX嘅設計先用sony機

利申：用緊iphone 8同XA2

因為手機膠既意見同主流消費者唔同

今年上半年真係慘不忍睹 ，希望炒車

用家要嘅係外星科技，點參考

銷量咪投票時候囉
fail 就蝕錢 殘酷啲添

TX隻珍珠白

睇中nokia 7plus

下半年仲7 8 plus啦

835 cpu但用820粒鳩通音效晶片

台仔強國班人都屌緊

Sony music 同 tv都有聽user意見
Sony mobile就
之前去Sony store試玩會個sony mobile話Sony手機可以影到出色晚夜景

sony唔想做咩執左佢 至少唔洗蝕呢一年
真係好嬲 當年賣vaio之前都至少出到部神機先

平井一夫政變搞到入面既人係度玩野

同剩係換粒u無分別
仲話flagship, 真係連部U11都嬴妳

Xzp好正喎，之前就算喇

個聽筒...

後面堆嘢咁排真係買唔落

咁睇好似方啲，冇黑色睇落咁圓，較為接受到
仲有咁即係有無線充電？

個充電座會唔會太型

轉會算

雖然網上反應一般，但我相信今次好多fans會買

個聽筒

部機正面真係冇咩好投訴，喺上面三天王擺位睇人可能需時接受

幾好

xa2粒電點？想買部

呢個角度睇冇得輸

我想嘔啊.jpg

睇到笑左出黎

好大突(凸)破

十一毫米嘅美感

11mm 真係厚到over左

XZ2 compact

好彩呢部係compact dklmch 1.1cm

買返xzp好過

買XZ1算

XZ1咁樣衰

我寧願佢出返透明帶

係咪圖問題？個鏡頭好似大左咁多既

唔通XZ2靚?
起碼有3.5mm
指紋喺側邊
冇其他機做到

xz2靚好多喎

嘩屌 轉會

你口味獨特

xz2個背面

效果圖啫，真機一定靚啲

用845大電唔頂手仲有無線充電喎

3180有幾大？

我們的老朋友winfuture不負眾望帶來了Sony 特“色”，首先我要聲明一點，這仍然是Sony 特色的設計，只不過玩起了不對稱性美感，xz1的微調看起來似乎難以服眾，可是結果就是這樣，另外xzp2只是延期。不要做過分解讀

比xz1大，你諗下索尼最大電果部幾多

發怖完香港要等幾耐先有得買?

iPhone
Developer Apple Inc.
Manufacturer Foxconn (contract manufacturer)[1]
Slogan "This is only the beginning."
"Apple reinvents the phone."
Generation 1st
Model A1203[2]
First released June 29, 2007; 10 years ago
Units sold 6.1 million
Successor iPhone 3G
Related iPad, iPod Touch (comparison)
Type Smartphone
Form factor Slate
Dimensions 115 mm (4.5 in) H
61 mm (2.4 in) W
11.6 mm (0.46 in) D
Weight 135 g (4.8 oz)

同初代iPhone有得比啊大佬，厚啲都唔好咁離譜啦

柒左，但都係差唔多厚

Xperia Z3 146*73*7.3 = 3100mAh
Xperia Z2 146*73*8.2 = 3200mAh

Xperia XA2 142 x 70 x 9.7 mm 3300mAh

水咪訂

柒撚到 仲要無得平放台面禁 搖搖板咁 送比我都即刻賣

我走喇喎

想笑撚死人

結果香港可能得佢買

今次好似快啲

直頭可以係枱面轉

我發現個個討論區班人都話轉會

但一出照買

我想由iPhone 6S轉番入嚟呀
不過見到xz2咁嘅樣 轉xa2 算
（但xa2 點解冇防水 ）

轉去xzp咪得

睇真啲，同其他牌子唔同嫁

一年機始終都有啲抗拒，而且4K 對我嚟講太多lu
Xa2 粒u mon 電同design都非常吸引

轉背面指模好樣衰

睇睇就會發覺係咁

只係用左兩日，答你唔到

個指毛放到咁底
正常手機一hi 落去會hi到個鏡頭先

指

背面相機上面空咗一撻好怪

Nokia嘛

一放落枱個鏡頭即刻花都似

買Sony就係為咗個設計
咁改設計即係趕客

nokia相機放得高d 指毛擺位合理d

咁岩部電話跌左

等sony發佈左睇下咩料先

屌呢張啱啱睇以為係u11

隻藍色都ok嘅。。係背面d擺位

咁唔係上面就下面空一撻嫁啦，係咪

唔使等

團購

講真我要求幾低下
外形係Z2幼邊框，上下巴可以保留做thumb rest同喇叭
相機影相唔再油畫，拍片WFC，唔要火山口
喇叭有boomsound一半質素，耳機要好
側邊指紋
5" 1080p/5.2" 4k
更新最多遲人一星期
night mode
最好有返以前small apps，但唔係最重要
好難咩屌你老母

仲有OIS

我要求仲低，18:9窄邊+影相正常就夠

相機唔油冇可能
冇火山睇心情
耳機唔會上s master
5.2 4k都冇廠出
側邊指紋為美國唔再有
更新算鳩數喇
屌喇媽真係好撚難
咁多年都係咁

mwc 2018係咪公佈三部新機？
xz2、xz2 compact同一部未知？

好多人都話Premium/Pro會9月公佈。
我寧願佢九月，如果而家發佈，九成同一風格改做鏡面

未知出之前比人cut左
一係就660版xa2

屌
出部XA2 Plus，俾660，新camera，側面指紋我啦，賣三四千都好呀(雖然好快變二千尾 )

想換機
怕部z3+頂唔到9月公佈出果部新機

粒810

我之前都Z3+，之後on99入水

其實明眼人一睇就知旗艦只得Premium系列，其他廠都係半年一機，但人哋向方係有啲唔同，好似LG下半年部機係重音質，Samsung下半年係大mon有筆notes，但大法咁耐都未分清自己上下半年機嘅定位，每一部機都係前者改少少，總之夠鐘(每逢MWC同IFA)出推部機出嚟。

唯一睇到有規律嘅就係超旗艦系列，係，每次睇到嘅黑科技發佈嗰下係好wow，但之後會發現並非如此。好似960fps，睇當然係wow，但機到手，發現只係得嗰幾秒同只能喺日光或者LED燈房下用，每次都係咁畀大法搞到有啲失落。又好似連拍咁，本身基本嘅鏡頭都未做得好，咪搞到連拍油畫囉

要無線充電一定係玻璃背
今年為左美國先加無線充電

而家傳緊無限高畫質係19之前會有
期望下ifa 好過

話說係尋日csl 出既iPhone x 鏡頭正中有條大塵
今朝walk-in 去左天才吧
個天才好好人即安排換機
屌開2部都有塵係鏡頭不過係下方
唔係對住鏡頭中心就算
再睇芒，第一部唔夠光第二部正常
跟手發現csl出個部除左鏡頭入參塵仲要黃芒
最後簡左第二部就走人

其實我部xzp cmos 表面都有塵不過費事又入廠

等ifa嘅premium機

期待外觀好似今次咁用新設計

傳姐， 唔覺會咁快用。。
一用咪打死apsc自家相機, 邊個仲買

19先係新

其實本身預mwc 會用
不過Sony mobile班工程師既行動力

唔好咁大期望，可能只係油畫升級版

用完都未必夠pixel 3嚟

就睇下佢做出嚟嘅效果，會唔會係油畫2.0，同現有嘅多幀合成分別係咪真係咁大

就係屌緊佢囉屌

根本就係
而家鳩通都唔滿意Sony mobile
比曬技術你搞D咁既野出黎

等佢銷量跌下, 就有可能逼佢落足料去Flagship到
姐係好似Samsung note 7 爆完電池, 依家D 電池一定安全好多

Xz2同pixel2點揀好 5000幾買835又好似唔抵 希望xz2個相機有大進步

好想換機但sony又唔生性

硬件0進步咁濟， 得加大dd 光圈
除非software有進步

佢最大問題都係software

sony mobile:銷量?wfc?

今年東京+瑞典
但好似瑞典會整合去東京

xz2c是真的醜，這回你們知道我為什麼說是東拼西湊的設計吧，就是個臨時湊數的

咁講嘅其實湊咗好多代

除左超旗艦其餘真係亂咁黎

但亂嚟有時都幾靚，就好似今次咁

真係似執

講真， 依家手機影相靚已經贏左一半
外型根本唔太重要

Pixel 2 廢事做白老鼠
買完又要屌佢個相機同軟件更新

Agree

我覺得等pixel3 好啲，當然依家急用另話

有冇人買咗 xa2 ultra??

方角已經完勝啦，根本Z2之後就應該執咗個外觀設計部門全力搞相機同軟件

sony懶得更新不如索性用amdroid one畀google搞算

急就唔急，但係心癢癢

android one 無話一定係google搞軟件
可以係廠自己做返 純粹係更新好似有保證d咁

起碼唔會走 security patch

咁nokia都做到 但佢唔係android one

但sony每月一patch都走 大更新慢人幾拍
btw nokia 7 plus用android one同s660我幾睇好

其實好似係香港分部問題炸喎
12月之後唔知做乜甩曬D update

sony 連個camera api 都lock驚人驚人偷BIONZ™ for mobile

係香港同台灣先每月一patch都走數

好似搞唔掂數碼通斷線問題?
定班狗比我屌到谷鳩氣唔放

影相咁廢邊有人偷

Nokia

日本仔唔係咁諗

黑科技嚟

用緊果部SONY C4無啦啦今日死機
巴打們覺得XZ1定XZP好

Hi Sony
Nokia 8 Sirocco 7.5mm 3260mAh+無線充電

nokia7 plus大鑊d 3840mah s660 6/4gb ram andriod one 三千樓下

7plus 9.55mm 3800mAh
sony mobile上上下下切腹都唔可以原諒

9.55mm 仲要係計埋突相機

無咁誇應該4000樓下

一陣香港又變左境外唔同價
淘寶你買埋我果份

放心 nokia撚開中國
分分鐘中國貴過香港

不過真係太大部個mon太大

18:9 6寸 同16:9 5寸差唔多闊啫

希望sony定價班友唔好on9

望下xa2 同xa2 ultra...
算吧啦

數碼通斷線問題3個月都搞唔掂

咁又冇計，imx400有dram係更厚
Nokia用細cmos

放心一定會

黑科技 001：雙光圈！畫質提升 60%
跟以往一樣，三星 Galaxy S9 系列都係會一式兩機，分別為細芒的 Galaxy S9，以及大芒的 Galaxy S9+。兩部手機將會首度採用雙光圈相機，一個是 F1.5 超大光圈，而另一個則是 F2.4 光圈，當你在拍照的時候，相機會自動偵測場景而採用其中一個光圈拍攝，令低光源環境下的拍攝成像會更好，而在明亮環境下則能留住更多細節。

同時，三星亦都強化咗影像疊合技術，Super Speed Dual Pixel 技術將原先 S8 / S8+ 的一次快門 3 張，大幅提升至 S9 / S9+ 上的一次快門 12 張，透過多重影像疊合的輔助，使相機拍攝成品更純淨好看。三星透露，在雙光圈和影像疊合兩項技術的提升下，S9 / S9+ 相機的進光量比上代提升了 28%，而雜訊抑制的能力亦提升了 30%。若果同 S8 / S8+ 相比，整體畫質提升可達 6 成。

此外，在 S9+ 身上亦出現了 Note8 採用的 52mm 長焦鏡頭 (S9 沒有的)。相對於 26mm 的廣角標準鏡頭，呢粒鏡頭可以提供 2 倍光學望遠效果，無論是拍人還是拍照，都好好用，並且亦都跟標準鏡頭一樣，具有 OIS 光學防震功能。

三星真係先上無限高畫質

黑科技 002：全自動 960fps 超慢動作錄影
三星 S9 / S9+ 新增了 960fps 超慢動作錄影功能，透過整合 DRAM 至相機模組中，得到了高速的運算能力，將短短不到一秒的瞬間畫面，延伸為 HD 720p 尺寸的超慢動作影片。實際拍攝，大約是將 0.2 秒的畫面，放慢至 6.3 秒左右，而一次錄影最多可以記錄 20 組 960fps 片段。

雖然話就話 960fps 慢速錄影係 Sony 玩先，不過今次 S9 / S9+ 特別針對捕捉高難度瞬間畫面，設計了自動化「陷阱快門」功能，使用者可由相機介面中指定一個偵測範圍，讓相機知道呢個區塊內係捕捉慢速畫面的主要範圍，當陷阱快門偵測到了突發狀況（例如水球破裂或有物體飛過）就會「自動」錄製 960FPS 影片，藉以捕捉一些無法預測的畫面、或人眼根本無法反應再操作的瞬間場景。

更有趣的是，S9/S9+ 仲幫 960FPS 超慢動作錄影加了新意，內建了 30 組風味各異的背景音樂讓超慢動作影片更具戲劇效果（也可自行配上手機內的其他自備音樂），另外也提供三種 GIF 製作主題，可以一鍵將有趣的超慢動作過程，存成重複、旋轉、倒轉等 GIF 檔案分享。

屌你老母三星直頭auto 960 fps

人地S9 全螢幕，無論內外都吊大罪大

黑科技 004：AKG + Dolby 雙喇叭環繞音效
雖然 S9/S9+ 外觀就咁睇就同前代類似，不過其中有一個很大的改變，就是在同樣緊湊的機身設計下，加入了雙喇叭，並且是由音響大廠 AKG 專業調教，確保外放音質的表現。

在 AKG 協力操刀下，S9/S9+ 一組喇叭位於聽筒處，另一組則在機身底部右下角，可提供比 S8 系列高 140% 的輸出聲量；S9/S9+ 也加入 Dolby Atmos 環繞音效技術，提供電影、音樂、語音等不同環繞效果，使音效表現更具臨場感。

Sony完全比人㩒住黎打

sony mobile執咗佢啦

原本已經接受到xz2個樣
睇到諾記唔厚又有大電
再睇埋三叔鏡頭又進步

dklmch dklmch dklmch
(應該)厚撚到仆街又唔係大電過人
OIS乜柒都冇又要突，人地都抄埋DRAM了(雙光圈睇定啲先廢事幫人起機)

相機可變光圈+ 多張合成+auto 960 fps
AKG + Dolby 雙喇叭環繞音效
臉部辨識+虹膜掃描整+指毛
Full screen
人地仲要靚仔過sony

是但拎係到部機都打撚死罪大啦

搞到想入番部S9
但真係好鐘意Sony

已經可以預視今年上半年 Sony 機都係炮灰，不過好彩仲有 LG 頂咗一頂
打真軍就要等 IFA 部 Premium

無限高咪又多張合成
Google一早做緊， 依家pixel仲要加埋自家chip
sony手機肯放無限高個陣，其他廠一樣用緊

等睇sony黑科技反擊

不過無限高畫質係toshiba比sony買左既技術
所以三星應該用緊鳩通既多張合成

1080 960fps

sony未發怖？？
幾點？？

晏晝先發佈

lm等睇Sony 新機

其實點解唔長行F1.5, 電話粒sensor咁細都唔會有景深過淺嘅問題架啦

15：00左右

通常最大光圈唔係成像最利，會soft d

F2.4影日頭可以保留最好細節
邊唔會有虛化

s9 個 720p 960fps 係0.2s 同xzp 個2s ？

發佈時間改咗

柒咗

S9+ 成像睇怕同一吋DC成像差唔多

xz2重198g
Dynamic Vibration System原來係個聲音震動功能，唔關相機事

一樣0.2秒出5秒
不過三星個算法會自動開啟960
例如有野跌，水花

我搞埋花巧野

肥嘟嘟

諗起初代iphone

今次samsung完爆 sony咁濟
super slow motion, samsung都有，仲要識自動偵測。
相機 雙光圈 dual lens, 多張合成技術

但求有驚喜啦

S9/S9+仲keep返3.5mm頭
SONY

冇，完

希望有驚喜

公審時間到

開波

沒有期待，就沒有…

考驗信仰時間

又要聽歌又要聽出面啲野
係咪noise canceling 嘅掉份轉

想轉會三星了

冇驚喜今晚就去買u11+

入正題啦屌

黎料

2部，冇第三部

第3部留返ifa

hires audio
終於肯搞搞佢個耳機頭啦

1.1cm

Xz1 有喇喎

5.7寸

個鬼佬講野好悶

冇留意開
自膠先

再一次失望,
咁多年黎粗邊, 影相廢我都算.
依家連最好GE指紋都無埋
用過Z1, ZU, Z5P 用緊XZP.
如果sony個指紋再係咁, 真係轉會了
SM真係恨鐵不成鋼, 垃圾

1080p 960fps

Xz 都有喇喎

以為冇粗邊 點知都係有

爭到845

個樣
仲要得4GB ram

會唔會側面指紋得返premium有

所以咪要畀9通鬼佬講野囉

美國電源鍵同指紋二合一有patent
sony唔會用到， 除非課金

相機有冇咩特別？

淨係美國出機背指紋啦on9

唉…

最後唔係講咗dual camera?
應該係XZ Pro

美國都無人買sony㗎啦，有買嘅個個都flash第二個地區咪又係咁用

Sony mobile 不思進取到. 個發佈會真係hea到

人地Samsung 玩單鏡雙光圈，擴大到 1.5光圈， Sony 可以成個鏡頭提都唔提， 淨係 4k hdr video record 同960fps slow motion upgrade 到 1080p , ois呢？ 新CMOS? 新科技呢？

除左一開頭有新喇叭技術最吸引，其他都係輕輕帶過。

到最後竟然叫人期望未來新科技， 雙鏡，新圖像處理，即係話呢部xz2 都係用黎過渡， 除非價錢好吸引，否則都係不了

利申：手持htc u11, 諗住回歸罪大， 依家再等今年9月

你要明白support hi res唔等於聽到靚聲

鳩通成本價賣比sony要佢打三星
我好肯定鳩通搵錯隊友

真係冇3.5mm
可以講bye bye

連高通個合相技術都唔用

真係好心痛，點解可以hea 撚到咁，乜鳩賣點都無
臨尾講雙鏡加多句stay tune真係屌左出聲

又考驗信仰

過渡機

SONY
4K HDR拍片
960 FPS 1080P
肯定熱到HIHI

2018年手機厚度竟然可以倒退變番10mm以上

應該得sony 先咁把炮

成個發佈會個感覺好似求其出兩部野嚟攝下時間咁
罪大你唔係hea成咁呀

即係叫你等下部

個發佈會咁垃圾

又要等半年

呢句真 退會

個正面我幾鐘意㗎
不過個背...
除非真係好揸啲啦

轉nokia 7+算 二千幾一部抵屌
S660夠用了 仲可以慳番幾千蚊

真係無左3.5mm ?

你高估左班19工程師

一早講左

換部中階過渡等年尾好過

屌你罪大好似同緊用家鬥氣咁
D人成日鬧佢唔縮細返個額頭同下巴
好喇佢而家縮細左喇
又整到個背脊厚一厚係咩玩法

XZ2 Compact:135 x 65x 12.1mm
XZ2:?53 x 72 x 11.1 mm

樣衰唔緊要，我希望見到進步，但呢部野你見到咩？？

sony mobile 好似傳統飯民, 不思進取，固步自封，人地向前行夠10步， 佢先向前行一步，仲要一大堆藉口同你講人地向前行十步係唔好。

水滴設計

鳩層:wfc?冇人幫手係咁上下喇
買就買，唔買就算

CLS

Pixel係獨派

前鏡降返落5MP
主鏡繼續F2.0

除咗換咗粒U 我睇唔到有咩進步

720p 960fps 0.2秒→6秒
1080p 960fps 0.1秒→3秒

根本1080 960同hdr拍片都係軟件野
遲下更新完應該有

屌時間仲少左

睇片有個新嘅震動器 cls

3D creator可以用到前鏡

又係軟件嘢 加上原本就冇乜用

xz2c咁厚方便做震蛋

話時話人地三星s9個720p 960fps畫質好過xzp好撚多

3D creator玩左幾次就冇玩

啲宣傳片靚咗 應該呃得下人

大倒退

xa 2ultra 個自拍鏡做得好，呢部唔駛做咁靚

即係有冇ois

講起就嬲，中階機用雙鏡仲要係前鏡頭都唔擺落旗艦個主鏡度

瘋狂Dislike佢地啲片

Sony mobile搞乜 越出越衰

冇指紋整合都算，連xz開始嘅圓形掣都唔再用，而家就咁一條過就算，冇撚晒特色

仲洗問，梗係冇

等埋年尾premium睇下點

咪又係拎個4k mon出黎扮王牌就算

隔離post睇到，亞洲版6GB RAM

睇個發佈會就知
hea撚到
不如咪撚搞好過啦

好憎4K MOON 嘥電, 電腦MOON咁大都係1080P

今次仲book個場同***一樣大 看得自己那麼高

Xperia s, z2, z3+, performance
到底Sony幾時先生性
部performance過保前有尿印
整完用左三個月又有
家陣出部咁既野 係咪迫人轉會

4gb ram，cut 3.5
係咪痴線

sony 係到挑戰緊fans 底線

冇

我都係個邊有黑印
保養完唔知做乜成日開野都有ERROR

個前鏡劈到落5MP垃圾到

1399尾已爛

曲線叫人買其他牌子既機

Xzp 4l唔曬電囉

have 6gb ram
>11mm cut 3.5mm on99

部z3+就黎頂唔順
咁既環境應該出xzp好定pixel 2
我唔想要油畫，其實都係pixel 2算
邊到買有平同埋xl抵唔抵deal?

我咪用緊
根本無必要
又貴啲又嘥多啲電
用黎做乜

等睇nokia 7+影相都屌打 xz2

XZ1同XZP同一粒sensor
影相係咪都係差唔多定直情無分別

起碼都要1440p啦，今年2018啦

靚好多喎冇必要

一樣，算法可能改少少

SONY今次真係俾三星全方位秒殺，一對比真係諗唔到理由買SONY

Sony 這次發布會明顯就沒什麼可以說了，自己出了錢當然要獨占，另外公佈的只是雙攝技術原型，跟畫質技術沒有太大關係，但是我說了多年的自主ISP終於有著落

好失望，大倒退

知道為什麼取消耳機孔了？不必要的機型當然是cost down為主啊，不然你以為

一出即跌價

cut左3.5mm
咁有無轉插or type c 耳機先

雖然沒有發布搭載雙攝像頭的智能手機，但索尼依舊展示了自家對手機成像技術研發的最新進展：超高感光相機技術。它將雙攝像頭與索尼自研“融合圖像信號處理器”結合，實現高速實時圖像信號處理，使靜態圖像感光度達到ISO51200，視頻達到ISO12800，在極端黑暗環境中達到過去只能在可換鏡頭相機上才能有的感光度。超高感光相機技術可以讓用戶拍出更明亮、更少噪點、更清晰的圖像，此項技術將在不久後應用到Xperia智能手機中

整厚左都唔係問題

3.5呢?
多電左咩? 又唔係
薄邊左咩 又唔係

大家可以等下等唔到就轉會

其實今次都算縮得好小,條邊好撚粗

5.7吋MON 但係闊到成72MM 長都15幾,仲要196G重
OVER哂人地D 6.2吋UP既機
實物應該好唔掂

加厚部機到12mm

換黎嘅係

無雙攝都算 仲要無ois...cut 埋3.5mm 同側邊指紋..

sony 你係得嘅

即係xz2已有dedicated isp?

自研isp係咪即係好似pixel2咁？將手機入面本來只係算法嘢嘅BIONZ獨立成一個硬體

係，sony 相機粒BIONZ係一粒實體晶片而唔係sony mobile 既算法BIONZ for mobile

Pixel Visual Core

靚係有, 但完全唔覺靚好多
犧牲太大

咁真係有睇頭喎 不過今次都唔知趕走咗幾多fans

香港最多貴$100~200

日常4k panel行1080p 全開4k一定仆直

你有冇對比過？
我而家用緊iphonex都唔夠xzp靚
Xzp個4k質素同市面上最top 既4k igzo 都可以一戰

你一開芒已經開曬d像素喇
只不過解像度唔係

我XP上XZP
大家著眼點唔同
而家我一定盡量避買4K MOON

粒adreno 540全開4k續航應該減半

正式宣佈罪大用MWC 2018呢個大日子嚟自殺

nokia最柒嗰部nokia8 sirocco都唔夠xz2系列鬥柒

今次Sony真係傷左唔少人個心
睇住佢初期用埋D舊U,
到Z系出, 都跟到其他廠用高通新U, 又有防水
點解唔好好咁promo
點解不斷咁比人過頭,什至放到越黎越遠
利申: 最少我係

可以放棄xz2,出xz1
用緊x performance

好多人話要同時叉電同聽歌 sony終於滿足到呢班人

重樣衰過ip7送條轉插線。

反智方案

用埋部xzp退得會

用藍芽handfree唔得咩？

等睇Google pixel 3粒image processing chip完爆sony。。
暫時睇得S9+ 有機會同pixel 3鬥下

唔得嫁
果班友會屌無線音質垃圾
btw 我覺得依家手機續航力已經無需要邊叉邊聽

Xz2有冇機會6月前跌落4字頭

nokia 7+部中階，有機會影相靚過xz1 xz2

如果IFA部真旗艦都係xz2咁醜，真係可以轉去玩***

Sony手機插線都係垃圾

一出都有呀咁搞

嗰個係日本仔設計唔係瑞典設計

到時可以睇佢地互片

條線戇鳩的
唔支援Data傳輸
唔支援快充(QC or PD)
唔支援NC31/NC750 5極耳機
僅支援最多5V/0.5A輸入

一路差一路啲電倒流都似

其實xz1背脊個設計真係好靚，如果實測相機進步唔大嘅話入返xz1算

緊係xzp

垃圾就返3.5MM黎算啦, 依家CUT左, 冇就係冇, 同果D話夠用, 轉用BT, 點SPIN都係冇.

利申用緊XZ1C

太大了 xz2咁細部機做到成200g，又厚，電又細

呢部電子垃圾毫無特色

跌到3千幾 支那機價位先會考慮

甚至支那機仲好過佢

2018年支那機都唔會厚過1cm 無OIS 3.5mm 啦

2018 P 唔好厚過9mm已經要還神

如果唔係sony嘅話我3000都未必會考慮佢，但真心中意sony個系統

其實拍埋只係差少少

行機黎講, 好似得返SONY 有唔係黑白色面既機.

屌用pixel喇

屌成埋鬼佬都要轉頭
起勢咁屌新機樣衰
呢新2部垃應該好快落到3000

屌成埋鬼佬都要磚頭
起勢咁屌新機樣衰
呢新2部垃應該好快落到3000

等睇成team炒

strong hold到垃圾價

部z3+就黎壽終正寢
電倒水唔講，個mon有時touch完無反應
入xz1系列用住先好，定等xz2好？
雖然希望9月佢有超旗艦，但係自己又唔會換機換得好完，多數都係用到就殘先換

定係睇埋實測同售價先再決定

香港、台灣、中國啲壇一致認同呢兩部樣衰

有冇link?

一定

隻z狗仲打飛機話靚

其實我到而家都唔明罪大哪來的自信部機咁既樣都可以照出街
真係柒到盡頭便是型

等睇半價散貨

罪大最尾其實都暗示人等下部機

USB Type-C™ 2-in-1 Cable EC270

xz2 指紋放得太低，睇片見人unlock要屈一屈隻手指

發佈會拎部xz2出嚟
全場靜到烏蠅飛過都聽到

xz1會唔會成為最後一部側邊指紋機

唯有寄望9月出真旗艦

sony搞乜 樣衰又咁既料
上年z換左xzp 兩部個樣同用落都唔錯
如果之後premium都xz2咁樣 料又唔掂既話要諗下轉會

0.5A 真係人唔笑 狗都伏

咁就咪撚出啦，浪費錢設計、整、倉存，用啲錢玩下軟件唔好嘅屌佢老母

照顧手指短嘅朋友

未詳細睇，有冇咩黑科技？

呢下最搞笑 咁即係叫人買唔買呢批炮灰好

黑心就有

d高層其實有冇上手撚過部機架屌佢老母

XA1 Plus

搞到想買S9 plus

反智設計

班撚屌工程師起唔到貨

日本仔有70%人用iphone

11.1mm 198g
12.1mm 168g

希望9月又再改外型，XZ2真係不了....
如果好似以前咁半年轉一次Design咪好....

XZ2個外型如果用幾代嘅話，Sony真係玩撚完...

無線充電座 9W極速充電

Compact都5吋

屌你老味走啦，邊撚到com呀
唉，坐等XZ1C跌，入貨好時機

不要再說了.jpg

你們知道什麼叫投桃報李嘛？高通大力扶持sony mobile，給予所有可給予的優惠，所有技術授權一點不含糊，就差一把屎一把尿拉扯他長大了，而sony mobile也盡可能的回應高通的要求，協助開發簡直是基礎中的基礎，spectra 280ISP就是sony mobile協助完成的，當然這對高通爸爸來說是應得的，畢竟google也拿了sony mobile的好處嘛。作為高通的核心領銜級合作夥伴，ceo站台沒什麼好說的，可是你看愛立信都不給面子親自來。高通也是瞎了眼。不過有這兩家5g問題不大了。下半年是全年產品的重心，我說過的東西都會有，至於我說過什麼，自己去找

下半年是全年產品的重心

下半年，下年，下半年，下年，下半年

係喎
咁佢會唔會成為最後一部
因為機背指紋好反智唔想用

下半年還會出現US1399呢，799歐元沒什麼好奇怪的，這代這麼垃圾都敢賣這個價，是真真正正的棄子，下半年該有的一個都沒有
而且瑞典lund開始招聘，向東京提出的要求是設計一年一換，內部有反對的聲音，還沒定下來，所以那些一口咬定會傳承的別說的那麼死，看得我都尷尬笑死人了

得罪講句，今次新機仲樣衰過上代好多

呢舊野係幾撚屌
設計打橫打棟擺又得
9W (實際input成16W)
又用USB-C (出面好多仲要micro USB或者直接痴左條線)

dklm佢發佈會講d野都已經間接同人講叫你等下半年

你接唔接受到機背指紋先
得ge話都可以試下等xz2
唔得就入xzp啦
BTW我就真係接受唔到啦

今次索尼喺厚度方面用咗好多心機

仲有冇左3.5mm耳機插位

配件靚過部機

我個人無咩所謂
但係前鏡由1300跌到500
其他野都差唔多，係粒u同ram好啲

好彩我依家唔急住換機
即管等多陣睇吓你下半年有咩花臣
不過佢夠膽死再出電子垃圾嘅話可以即刻宣佈轉會

叉緊電係咪用唔到指紋解鎖

仲用緊Z2勉強頂得住
但放左側micro USB好煩
諗緊買唔買部底部置中USB-C平機頂半年之後比老豆用

華生

屌 個分駁器

抵啦擺後面呀拿

S9 DeX用唔到相機添啦

屌, 你又有道理

用分插有5V 0.5A快充

又講話整緊雙鏡
又high 大左講xz2 premium
等下半年

唔出好撚過

快充?

瑞典班人係咪有設計障礙症

音量掣擺位又偏高，power button又唔用返圓形......機背鏡頭同指紋更錯晒位

xperia啲特色冇晒，當年xperia s個設計真係好正，背面手感一流

呢部野手機應該唔差, 除左用到FP sensor個下

巴打所言甚是
但xz1c 得32GB Rom, Type-c 但又得usb 2.0

指紋應該係無障礙設計

最頂唔個順機背設計 好拎柒

係, 好撚垃圾, 用咁耐索尼, 今次真係支持唔住
部XP已經好多問題, 唉

本身都唔係 sony fan 入左 xzp 半年都冇
諗緊轉唔轉 pixel2 / 2XL
相機先係我 first priority

Pixel

唔急就等埋下半年先啦，上面所羅門巴share啲料好吸引

fusion Apple式命名

AMD用Fusion先

屌你篇文幫罪大含撚含到雪雪聲

痴線，呢啲先係網媒中嘅清泉
1399靠佢瘋狂吹奏

thx我又柒咗

下半年 pixel 3 公佈咪又係比 pixel 撚死
等下等下睇黎出年先轉到機

有果粉先

人體工學、無障礙指紋

很容易就讓人聯想到 HTC 的 U11+，但 Sony 的弧度似乎還要再更突出一些。這有助於握持的舒適度

Sony嚟？

唔係有果粉先，然後先到AMD用Fusion咩，咁咪就係Apple式囉

Nokia 7 +影相都好似靚過XZ2
今次Nokia成像隻色仲幾靚

XZ2 VS S9+

S9+ VS Nokia 7+

用旗艦同人哋超旗艦比緊係輸，等睇超旗艦翻身

開mon 充電一路充一路跌

***d相吸引, 但唔好比佢d味精呃到
至於細節...係條1080p既片到睇相

所以咪出無線充電囉 (compact唔計)

普遍都會揀味精

戴起上來好似助聽器咁

又多一個無障礙設計

我意思係個鏡頭係sony嘅？

Pixel 2 Camera, What a beast !!

XZ2 vs Pixel 2

S9+ vs Pixel 2

仆街了
我睇部xz2由開頭覺得點解可以咁柒，到我宜家愈睇愈順眼，仲覺得有啲靚

我用緊x performance 都算急
間唔中發下熱，lag下機
傳說都lag住打
諗緊出部xz1玩住先，定捱到IFA等部超旗艦

正面還好, 個機背彎到好似電池發脹咁

我都係

因為愈執愈正常
初初一舊嘢真係柒

我都話嫁啦，根本靚過之前好多

真機係靚過圖既
不過正面真係好柒

香港版6GB RAM

咁撚厚同重幾靚都假

驚等唔到超旗艦
聽日去買xzp算啦
用到殘先再換機

同大家講聲先
黎緊9月ifa超旗艦好肯定用LG oled

應該同iPhone plus差唔多重？
厚佢就真係on99 打遍天下無敵手

低過4000就買

source?

相機有無大改變??

整到小尺寸4K OLED

除咗倒水加壞NFC，都冇乜嘢，希望頂到

有冇睇新聞？已經簽左約

ips都會啦

屌上面有講

認真XZ2算合格既

只係嫌佢又Sony自成一格變成前面抄華為LG，背面抄HTC同屌米，冇晒Sony特色

不過XZ2c到依家都未接受到

真係成部ZR同SP

呢d channel 唔知頭唔知路 無乜可信性
淨係個thumbnail都clickbait味濃

比條拎黎睇下

個樣似華為，背脊似小米都死得啦
spec又唔係勁過人，相機又唔得，多咗960FPS@1080斬到得0.1秒，連側面電源鍵指紋解鎖依個唯一 selling point都無埋，真系冇理由揀佢
Samsung影相靚過佢，LG有dac又有super wide鏡頭可以玩，簡部XZ2除咗貪佢係sony之外都諗唔倒其他原因

好似係爆料到睇定xperia blog

係今年呀，因為講到明黎緊部premium 一定要用oled

幾時先知超旗艦有冇3.5mm同側指紋

我覺得指紋可能改
但sony上左消滅3.5mm呢架船就好難落番黎啦

XZ2依然冇tap to wake,但加左個lift to wake

合格既意思係指仲接受到佢個樣

但XZ2c真係不了

點解咁多人話抄HTC
明明以前SE多數設計都係鏡頭置中
機背指紋解鎖都係跟返大路設計，幾乎除咗三叔係正方形之外間間android廠都係咁整
又何來抄？

Xz2係因為cut cost先cut走3.5

超旗艦個指紋之前講到明係背後
但jdi出左屏下指紋情況可能有改

加兩個震動摩打同送多條usb to 3.5嘅線慳得幾多

不必要既機型當然以cost down為主

今次2部機個鏡頭同FP都係偏低，錯晒位搞到用上嚟唔太順手

慳咗果part嘅circuit同內部空間，慳錢事小，但可以賺埋轉買藍牙耳機嘅錢

有廠cut咗先當然可以跟

震動摩打真係好岸鳩

震蛋功能

lift to wake咪又係軟件嘢

其實今次似Xperia TX 正面，Xperia SP 背面，
都係Sony 以前d style 黎

架仔做手機真係唔及泡

一發佈完即刻出左部XZP 平靚正

XZ2c 好靚

最後側邊指紋超旗艦

XZP XZ1 XZ1C 末代磚頭

XZ2C繼續係磚頭噃

擺明係糯米雞

Xz2/xz2c係瑞典設計

Xz1真係藝術品

決斷出得xzp

唔駛分咁細, 咪又係架佬品牌

陀螺儀 重力感應

Ios 果種？

Xz 都好靚

第一眼望落去你覺得似呢部咩?

機背第一眼望落去真係似近年HTC設計多d，哩部上面同下面太弧唔似，只係鏡頭位置相似。

又唔似人地iPhone可以整到咁薄

幾時出XZ2 PRO, XZ2 SLIM

slim

都冇呢2個model

三星倒是先把主攝像頭的高速堆棧給做了，sony半導體新思路，原生高ISO低滿井高速拍攝，直接做DOL HDR+多幀降噪(MASK保護細節)+果凍低減的合成，理論上DRAM足夠強大的話可以無限提高快門時間到足夠曝光最暗部而不過曝。

Sony授權三星制造s9粒cmos已經有2gb dram
Zx2用個粒imx400 依舊1gb dram

啱啱同fd講緊PS4 Pro，諗起XZ2厚成咁，幾個月後應該要出Slim版呃下錢

用Xz或者Xz1既機身設計+Xz2既上下窄邊框
真係無撚敵

呢樣冇咩好笑
事實人地***係flash memory界大佬黎

你以為ps4?

睇日媒話XZ2曲面令人聯想起DUAL SHOCK 4
睇返又真係喎，DS3都無DS4咁圓

的確係咁，好簡單，但係班高層就on99

班高層根本唔志在mwc批偽旗艦

分分鐘xa2/ultra仲賣得好過佢地

到宜家呢個情況，xz1定xzp好呢

終於買咗xz1
3千5有找

係細鋪買？

Xzp

唔等xz2出左先買

算係中鋪？
唔係百老匯豐澤果啲囉

就係有啲失望同埋部機開始死死地，所以先買
如果z3+健康良好等到9月又點話

mwc無往常咁大規模 自己搞發佈會慳皮好多

由而家到9月 夠時間砌premium做雙鏡

現金價
係華仁買

先唔理成像效果
雙鏡都遲咗人哋兩年

但奇就奇在sony租個場同三星個一樣大
係咪氣勢唔可以輸？

這因為sony個雙鏡要等imx400出

我仲考慮緊
選擇困難

Xzp靚芒大電冇凸鏡
外型完勝zx1

C兄我同老婆都係用緊x performance
一部個power制壞壞地
一部個個聽筒有事同lag...
諗緊等xz1跌價換機....

xz2 compact可能係最後一部compact

佢曲面玻璃十足u11

xz1咪用imx400

imx400係為'無限高畫質'而研發
多張合成需要dram緩衝
本身打算單鏡屌打人雙鏡
試作版'無限高畫質'係打算用係8.0上xzp
但835既cpu/gpu唔足夠+研發資金不足
再者 Motion Eye™傳係有另外2套雙鏡頭系統試作
明顯而家選擇咗雙鏡取代單鏡頭

最後衛訊$3998 xz1

都係嗰句 唔介意相機同軟件更新係好機嚟

問下索尼 U11 其實係咪都用咗 Ambient Flow 設計語言

錯，xz2c個mon大過4.7吋，已經唔係compact級機種喇

睇個闊度好似仲係65mm

再睇睇個厚度

Compact 不嬲厚d

屌2月尾都就過
xzp真係打算唔出更新

田鳩：因為手機側面變得更薄，所以指紋辨識放不下了（笑）

（唔夠位啊，是但啦 ）

8.1？

人哋舊年出嘅改良設計 sony 2018先有初代

每月安全更新已走數2個月

可能好人等到三月安全性更新先放

4月

U11 得 7.9mm，邊夠位Flow？
Flow你老母

xperia香港個關公係咪俾兩部新機嚇暈咗？成個fb page一片罵聲質問聲都唔出更新又唔回應，剩係識機械化咁出埋啲濕鳩宣傳片

佢唔係厚啲，佢係好撚厚
話就話因為18:9所以拉長左變左5吋
咁你整撚細啲唔得架咩？ 都咁厚啦唔差在啦
XZ2都未算糯米雞
XZ2C先係

btw好鐘意XCompact隻藍色但係XZ1C又勁幾皮 頂

佢點敢回呀，唔驚引發公關災難咩

好明顯留力IFA 谷4k premium機

x compact 用家表示我買佢都係因為隻天瓷藍
雖然硬件垃圾到乜
散熱好似仲差過ZR
而家x compact 郁下就變暖蛋
十年信徒表示想轉會

因為駁唔到

其實回同唔回都會引發公關災難
而家費事火上加油嘛

有冇人試過係唔係真係得，部機會唔會打柴？

電會好快打柴

我想買部sony機試下
請問成日用手機打機既話
有冇邊隻係好用

XZP/XZ1

公道講句今次條邊框得6.5mm

做番厚條框整薄部機嘅最厚處好過啦

部機咁既形狀入面d野都唔知點放
應該有好多位哂左

舊款compact靚得多
呢款完全無精緻嘅感覺

我懷疑佢部機咁撚肥重只係為咗放個濕鳩摩打

應該係為4k hdr
回顧佢啲dc 同無反 4k過熱當食生菜
唔整厚啲重啲 應該死機頻頻

Xz1/xzp 續航力差距大唔大

係冇問題但會好熱
而且對睇片個升頻算法有影響

宣傳片有爆炸圖睇到勁哂位

今次唔係L型版

Xzp>xz1

個摩打係大好多, 但冇理由會對全局做成咁大影響
加大都好, XPERIA本身個震子都唔係好勁

正路應該係塊LCD HDR MON, 本身LCD都厚過OLED而且又有HDR, 對全局厚度影響大唔係MON就係電池

Xzp塊4k又唔見佢厚？

同樣係fhd hdr mon，xz1又唔見咁厚？

我都係估估下姐
不過剛剛睇到幅圖，個中框加左層野睇落幾厚，而舊機係冇

xz香港仲可以未有更新

咁多位連登仔分析下

Xzp都係

今天就隨便說說這個xperia xz2吧。1、設計先從設計說起吧，我從去年開始就一直明說暗示地表示設計主導權回到瑞典的lund研發中心了，然後不止一次的表示上下不對稱結構的前置面板很難看，那個時候還只是ap1階段的工程機，因為保密做的特別嚴格，新的設計風格當然也是看不到的，畢竟不是前面板+開發板就是裹的嚴嚴實實，比轉頭還厚怎麼看嘛。你們不知道的事情呢就是concept這個東西了，其實14年之後的每代產品一般都有個concept作為靈魂，這些concept會有一些明確的風格和材質要求，但細節幾乎沒有，但是像Z5的mono可以說是幾乎一模一樣，這是完成度最高的一個。當初鈴木國政在位的時候呢，花錢大手大腳的，一年可以完成5-6個concept，而且是風格各異極具觀賞性拋棄實用性的設計。而後鈴木國政下台15年就只完成了兩個素材，之後預算每況愈下，基本沒出什麼好素材，大概一年都做不完一個，而這個xz2我這邊是不知道用了哪個素材，反正只知道當初是打算用xz1小改臨時拼湊的，誰知道出了這麼個四不像。lund設計課原來的那批人在裁員中走了一堆人，現在能保持當初的神韻也算是不意外，不過整體的設計完成度還是很高的，天線方案由於有高通的扶持，結合設計風格給索移用了最高規格，不是lg，htc那種中低端金屬注塑設計，真的醜爆了，不出意外仍然是今年高通首推的基帶信號測試推薦機型。整機是金屬一體成型+3d玻璃填充的風格，沒有concept指導設計的話，就只能給個cad要求然後讓供應鏈給出方案了，最爆笑的是參考設計裡有一個類似NW A40的全面屏設計，不過現在不出之後應該就會用上了，畢竟是要把之前所有的設計都出完吶。[笑而不語]

[doge][允悲]

其實這次我最討厭的還不是後蓋而是這個前面板，左右邊框因為粘合區域空間不夠所以留下那麼大的空隙真的是醜爆了，至於後蓋，3d玻璃+lund的老設計風格還不怎麼容易混淆，容易混淆的是這個指紋位置帶來的既視感，你信不信我把鏡頭+傳感器位置改一下就又是一個美背？相較於之前的重視表面功夫忽視材質，連接性，實用性及手感的設計，這次的設計其實是非常成功的，給的預算多當然也是有好處的，不會出現那種，表面渲染圖好看，實際前面板突起割手，整機割裂感及縫隙嚴重，（沒錯我說的就是z3之後的所有作品）我手上的xzp四角可是能插A4紙的，當然設計最差的是xz1這破玩意兒，設計最好的事沒有被砍的z3和xzp。

高通今日宣布，索尼移動（Sony Mobile）的全新Xperia XZ2智能手機採用了完整的Qualcomm®射頻前端（RFFE）從調製解調器到天線的解決方案、集成X20千兆級LTE的Qualcomm®驍龍™845移動平台，並支持4K HDR視頻拍攝功能。Qualcomm Technologies是半導體行業首家能夠為領先的頂級智能手機帶來一套完整的從調製解調器到天線端口解決方案的公司。通過採用Qualcomm Technologies完整的解決方案——包括首次完整採用Qualcomm 射頻前端所有套件，使索尼移動受益於系統級優化，並幫助帶來具有出色連接性能和功效的全球性平台。

通過貫穿於一整套RFFE產品的系統級設計，Qualcomm 射頻前端解決方案可應對移動終端中無線電的複雜性並簡化移動終端全球千兆級LTE的設計工作，該整套RFFE產品利用了調製解調器智能運算，同時高度集成在一整套完整的全球射頻前端模組中。Qualcomm 射頻前端解決方案幫助OEM廠商實現出色的射頻性能和功耗，以支持現實網絡中的高數據速率。

Qualcomm Technologies的調製解調器到天線解決方案由一套射頻前端組件構成，包括：
• 含雙工器的功率放大器模組（PAMiD）。QPM2621、QPM2632和QPM2643 PAMiD分別支持全球低頻段、中和高頻段，並且集成我們配套的功率放大器（PA），含表面聲波（SAW）、溫度補償表面聲波（TC-SAW）和體聲波（BAW）技術的雙工器/濾波器、開關和天線耦合器組合。
• QET4100包絡追踪器（ET）。包絡追踪器利用調製解調器智能動態調整射頻（RF）放大器的供電電壓以支持最高工作效率，從而降低功耗並減少發熱。
• 先進天線調諧。QAT3550阻抗調諧器提供先進的自適應天線調諧。該技術利用調製解調器智能動態優化天線與有源收發頻率的匹配度以減輕手部遮擋、金屬後蓋設計和其他因素造成的信號衰減，旨在改善吞吐量、通話可靠性並降低功耗/耗電量。
• QDM3620、QDM3630、QDM3640分集接收模塊。這些分集接收模塊將我們的開關、BAW與SAW濾波器和低噪聲放大器融入高度集成的模塊，從而成為一款面向全球LTE Advanced和千兆級LTE架構實現高階MIMO和分集接收路徑的易用型解決方案。

QPM2621、QPM2632、QPM2643 PAMiD、QAT3550天線阻抗調諧器和QDM3620、QDM3630、QDM3640分集接收模塊支持與驍龍X20 LTE調製解調器和驍龍845移動平台一起使用。

Qualcomm高級副總裁兼射頻前端事業部總經理Christian Block表示：“隨著4G頻譜和終端數量激增、5G終端即將問世，OEM廠商和運營商將面臨提供優質用戶體驗，同時開發適用於全球多樣化網絡且兼具成本和時間效益終端方面的挑戰。索尼移動對Qualcomm Technologies射頻前端從調製解調器到天線解決方案的集成，展現了Qualcomm Technologies如何與客戶合作為他們提供打造全新終端所需的工具，從而滿足千兆級LTE和未來5G網絡提出的要求並把握千兆級LTE和未來5G網絡帶來的機遇。”

隨著網絡日益擁擠，運營商面臨著向用戶提供最大範圍覆蓋和先進特性的挑戰。Qualcomm射頻前端從調製解調器到天線解決方案旨在幫助運營商在最大程度上利用所有的許可、共享和免許可頻譜資源、同時提供出色的網絡覆蓋、終端性能和全球漫遊。通過該解決方案，終端OEM廠商可通過支持數百個載波聚合和4x4 MIMO組合，提供高達每秒1.2 Gigabit的LTE連接速度，以在全球範圍擴展其產品。

索尼移動通信公司董事兼產品業務執行副總裁Izumi Kawanishi表示：“我們很高興與Qualcomm Technologies密切合作以繼續推出創新的智能手機。Qualcomm Technologies支持低、中和高頻段上卓越的射頻前端性能，配合其完整且高度集成的調製解調器與射頻前端解決方案，能夠為我們帶來打造客戶期待的業界最佳移動體驗所需的系統級優化。”

隨著無線電環境變得日益複雜，設計精良的先進射頻前端系統對滿足終端用戶對終端移動體驗的需求和5G終端發布的準備都至關重要。經過優化的Qualcomm Technologies從調製解調器到天線的完整解決方案支持非凡的連接可靠性、極快數據傳輸速度、出色的室內/戶外覆蓋、全球漫遊功能和持久的電池續航。

Sony xz2同htc 旗艦嗰風格差唔多
但u11+同xz2比係人都識揀邊部靚d

我覺得2部冇分別都係柒

u11+個背靚好多 擺位正常過xz2

Sony 等收皮啦 買你都係為咗你起角呢 你班仆街變彎佢

Z5轉左xz1
xz2

等呢部算

根本今年就應該等呢部

全文重點

見到個isp都已經濕晒，Sony嘅黑科技始終體現喺硬件嘢度
相機部終於肯出手相救了

如果今次銷量差到離譜， 佢逼住年尾一定會出dual lens, image fusion

Isp晶片係sony mobile 自研
冇相機部門幫手
我之前唔係講過今年相機研發成本大升咩？

希望ifa唔會走數

Wow

不嬲硬件一流軟件九流
如果年尾部機係機背指紋+冇3.5mm
一樣會失敗

一定會有
4k 係1.5年1部

今年有鳩通幫手+冇限高畫質
理論上冇問題
不過好似係機背指紋，除非佢轉用jdi 玻璃指紋

845粒影像isp都係鳩通同sony mobile聯合研發

好足料

jdi玻璃base要2019先量產
用amoled嘅話應該會買synaptics隻光學sensor,應該如果唔係又無眼睇

雙擊睡眠和喚醒即將回歸

硬件
2015年因為十時裕樹上台大幅整改削減成本，連帶預算也被削了不少，同時決定分攤imx4系sensor的決算，導致整個FY16蒙上了一層自暴自棄的陰影，想像一下有多麼困難吧，全年旗艦機型3gb+大塑料，設計還要抽走一部分預算，到現在鏡頭模組還是受影響，當然這是咎由自取，沒有十時可能早就投票剝離出售了。然而就是這麼個FY16三星居然出事導致第三第四季度sony mobile的出貨量飆升，這可是xz那個垃圾呀。

到了2017年，驍龍835問世，這是個可以改變產品固有印象的優秀平台，給全年superflag加大了預算僅次於預算最高的z1，由於FY16一整年的彎道超車，xzp這一代的系統體驗不用我說了，最大的遺憾仍然是相機，這個我們稍後再說。在接下來的一年中隨著5G戰爭，高通確立sony mobile為5G核心旗艦合作夥伴，sony mobile所享受到的待遇超越普通a級客戶，具體不便表述。

2018年，sony mobile會逐漸成為高通旗艦系列的首發常客，具體你們懂的啊。

用緊z3+冇病冇痛
希望頂到出premium

好多人都係用z3+

之前條XZ2 vs S9+ CAMERA 既youtube片唔知堅定流
堅既話, 咁D相片質素應該叫做提升左唔少(唔識聞相, 係咁椅比較下D細節)

加埋Fusion & Dual Cam應該更好, 就差睇下加唔加OIS提高拍照體驗

其實sony點解唔索性用返Nokia 808 sensor
直接零技術提升畫質

1/2 cmos個背要幾凸

唔會有ois

部機有12mm厚+突鏡都唔夠塞喎
再講粒sensor咁舊, 有d技術規格比唔上新款

Sony好on9，我gf部xz1 ，去日本插咗Docomo SIM卡之後，影相全部有相機聲，仲要鬼死咁大聲。最後都係攞返iPhone出嚟影相

又唔係攞嚟偷拍，就咁喺火車影下風景個個望住晒 屌

日本機不嬲係咁， 怕你偷拍嘛

咁係咪變返方形design

pureview要專利 仲要係喺microsoft手中

而家用緊u11 eyes

諗緊買唔買xzp等sony超旗艦

有大sensor，根本唔洗 preview..
其實sony唔肯投放資源姐，是但開發個 1/2"大小小sensor,夜拍都屈機

個部us1399喎

好嘢唔怕貴，更何況係sony。
不過唔知到時趕唔趕得切跟進5G同802.11.ax

其實xz2 xz2c 知道幾時出貨未

聽住先
年年都吹到好大 結果又係垃圾

今年就要用5G好似窄窄地

悠二巴唔怕冇錢買啦屌

lift to check

睇睇下部機又無咁柒

手機台都識我?

近一年少留意sony電話

超旗艦1399USD?認真?

唔睇背面直頭靚啦

你發夢見到既野都唔少啵

個人覺得側邊最撚柒

Sony mobile 10周年既核彈

唔好意思.google唔到咩野

有冇咩流出資料可以睇下咁

你係唔係攝影台Sony fan

冇上過攝影台

留下呢個post
之前都出左幾篇

冇記錯係硬件台

係

留名等轉sony

等睇悠二買伏機

我買親都伏

睇下可唔可以負負得正

堂堂科技大廠，決定一做左就唔可以返轉頭，3.5mm同機側指紋係唔會再喺旗艦機出現。

唯有希望年尾有螢幕指紋感應，「下放」返XA2嘅左右無邊框，同整返9mm厚，180g重以內嘅機啦屌

U11 Eyes都伏？我見平平哋，其實幾想換。
U Ultra一面世，我已經睇中佢個藍色曲面玻璃

想問下知唔知而家XZP Wilsxn個D做緊幾多錢

聽日家母想去出機, 我又要返工, 想俾定D資料佢

硬件方面取消3.5mm，代替的東西我也說過了，配置方面去年說的是6+128，其實8+512都曾有過，具體經過依然不便描述，且這個8+512你們就當作是目前性能最強的組合吧，然後最終確認亞太地區版本是有6+64的，這個我也說過了。Sony LSI在生物識別領域以後是會有壓倒性的優勢的，tof識別和光學指紋

咩叫tof識別？

Time of Flight
XZ開始引入嘅三重感測器嘅其中一個
XZ2 / XZ2C已經將ToF加埋去前面板

4680

家陣部機訓覺既時候 全程wake up左
呢排都冇裝過任何新野

入電池只係睇到作業系統長期清醒
有冇啲咩app可以睇到咩原因

最想都係知XZ2 幾時上市，手上部XZ 頂唔住了

你預復活節前後啦，三月中先至喺香港發佈，加埋一至兩星期預售，差唔多㗎啦

上次 XZ1香港發佈嗰日開賣

係喎，9 月 12 發佈，9 月 13 開售，咁今次可能趕及 3 月 14 白色情人節開售

仆街,沖完個涼兩個鏡頭都有水氣,大家點清水氣,定直接搵sony算賬

用oled mon就算有8+512都唔敢買啦，壽命問題永遠係死症。手機用micro led mon又遙遙無期

512 依家512 ssd 都千二千三蚊
你仲要整咁細塊chip 個價要double
一部機成二千幾三千用左落storage 到
Ram 當你400
咁要訂價幾多

其實啲鬼佬係咪中意啲肉酸樣
先比瑞典嗰邊設計番?

論外觀 真係日系設計差九條街

任何防水機都防唔到熱水
溫差大會有水氣

講左好多次us1399
係咪盲

咁你好快冇野簡
Lg呢間ips大廠都開始轉曬生產線去做oled
Sharp同jdi都轉緊

咁你好快冇野簡
Lg呢間ips大廠都開始轉曬小型面板生產線去做oled
Sharp同jdi都轉緊

Xperia L1我想問有咩評價
3台 有400$現金卷
但sony 得L1用到張現金卷
如果L1 同xzp 比
會唔會差好多

差好撚多

JOLED
電腦mon係最後防線，電話我會年零兩年換一次，電腦mon真係唔得。
除左解決左燒印問題

你搵部任入門同超旗艦比

我係到問三叔會唔會比人打架咁
三叔note 8 s8 plus 同xzp 比呢？

Sony有出超貴價專業用oled
色準色域高
開幾年都冇燒印
前提係你要有錢

你用咩多先

多數用黎打機

Xzp喇
三星打機會有s lag

唔該曬

其實真係會有人買咩

夜拍唔駛m mode我就返嚟

應該咁講.冇乜特別咁

不過佢紅色機真係幾型既.我都係買左紅色

粒CPU比較一般d.其餘各方面都滿足.粒電都夠大

不過講真.要我重新選.真係買XZ1好過.始終u11 eyes係中階機.xz1係上年sony旗艦

咁你會後悔

你可以睇成限量出售既黑科技+信仰
用上最top既spec同用料
而且係睇地區賣

Sony冇premium 既都係伏

ok

點解會咁多人揀sony

實質上連samsung都揀唔落

有無巴打用xzp唔連wifi時，收whatsapp會有delay嘅情況出現

呢幾日出xzp嘅價位好唔好 定係等多陣

我部xz d電倒水咁，究竟應該xzp定xz好？

連登一向係反指標

應該揀LG，因為no news is good news

sony 機用過都驚驚 永遠柒喺舊電度

想問下 xz2 得5mp前鏡係咩事。。。
xz1都有13mp。。。
想轉會sony xz2c 唔熟手機硬件野

瞓咗幾耐

等多半個月

我覺得出新機反而舊機價會企硬啲
新機咁垃圾

想問出xzp定s9+好？

你入sony post問

唔追新既話xzs抵唔抵屌

慘過xz1

咁等xz2?
想問而家仲有冇電池問題 中過z1 z3伏有陰影

你依家用咩機先？

XZS有冇app可以disable曬d背景app
成日一覺訓醒成部機lag到爆

XZs

冇XZ1的話其實算ok
利申XZ1出前個月出XZS中伏

XZ1啦
幾好用

greenfiy
system apps就唔得

聲稱上巴收窄冇位擺大sensor
跌到5MP但有3D大師玩下

XZ2好醜喎，買xz1或者XZP好過啦

唔該 大慨可以跌到幾多 琴日睇衛信4700左右 第一次買sony機唔係太清楚

AF 都無撚埋

早兩日係太陽上台出左3998

因為鬼鍾意圓角

Xz

聽得最多電出事係d韓國牌子

唔重要既旗艦用料當然cut得就cut

Smt 浄機4498

消失的xz2 3.5mm

今次高通個isp有Sony幫拖，Xz2個相機好似唔太失禮喎

cpu可以點cu呀

無錯
係3D sensor, 係3D vision既野。可以做object recognition。

xz1既外型同xz2既spec可以點取捨

等premium

唔信premium唔係加大版XZ2，
定俾返日本design？

大家要抵制XZ2啊，就算美國多左人買，都要俾佢知亞洲市場係唔buy佢呢套。

美國佬根本乜都唔識，一日到黑講bezels bezels，根本XA2已經screen to body ratio高過好多18:9機。
Disable fingerprint sensor講到係Sony錯咁，on9

香港、台灣同中國嘅銷量應該會仆直，但斷估冇Xzs咁差

跌價跌到U ultra咁就抵玩了

最差個期係xp

想問下而家出XZ1是咪on9
同埋除咗Moon細仲有冇弱點?

冇premium

機背條天線

相機廢 軟件更新孤兒

當年XX XP都差唔多跌到去UU個種水平
以往Sony跌到二千尾後就直接fade out

為乜Sony啲旗艦改名可以改到唔知邊部前代邊部後代
媽～好亂丫

上年9月頭由z3 compact換做xz1 compact嘅睇到xz2 compact個mon成5吋表示好失望

其實5吋18:9 =4.6 吋16:9

le個真 完全on99命名

有冇例子
講緊Z轉X系嗰時？
而家有邊款出問題？

跌到三千內我買

XZs 依家都未到UU價

X系嗰啲
X，XP
跟住又XZ
XZs

仲有個XA 睇到一舊舊

真係反應差先再算啦

XZ 開始已經清晰返晒啦

屌，當年Z3+伏到咁，咪又係2千尾。
而家XZs 2千中尾咪算係咁

老老實實，Z3+係靚，但係cpu同電池大伏。
X同XP係冇設計SONY味，少少柒，但效能都係ok，唔至於大伏。
XZs係冇乜嘢，只係二手科技，跌到呢個價算係咁

最新xz2試相
Auto 快門由最慢xzp 1/16落到1/8
1600 iso還可以

有無sample ??

manual最慢1秒+冇raw=垃圾

冇ois 1/8秒

台灣已經請人去玩

Isp進步左+電子防震加強？

與奇手機影raw倒不如正常下影到靚相

希望係
之前試xz1 1/25已經要影幾張先有一張唔震

人哋google pixel唔係就係靠raw先影到hdr+?

仲用緊z3

我手持可以1/8

人地係多張唔同曝光合成
影完仲要等個圈轉完先睇到

丁少D喇你

知唔知乜係RAW

人地好似用raw先合成到
如果唔係點解其他影到raw嘅電話用到hdr+個相機app

相嘅format黎
比起jpg記錄多好多資訊
可作大幅度後製
有冇錯？

hdr 唔係用唔同既曝光值影幾張相再合成咩
影幾張唔同曝光既raw合成後再tune色出jpeg

RAW檔同HDR(+)係兩樣嘢嚟

RAW檔係記錄鏡頭原生資料，某種意義上的確可以用嚟整HDR
但係無RAW檔都可以靠多張不同曝光數值嘅相去合成，就算Sony機無RAW都可以影到HDR

Google佢自豪係佢個算法

類似，Raw係儲緊sensor拎到嘅數據，而Image file只係一堆map好左嘅色，通常就RGB三個數 0-255。

要出圖，就係喺Sensor拎數據，再map返做色、做下noise reduction之類，再出個簡化左好多嘢嘅file俾你。

咁你話HDR+關唔關有冇RAW file事？根本係image sensor都有嗰堆data，差在經唔經你手姐

Raw相係根本上係過哂感光元件感應到既相片
理論上佢唔應該經過自家color adding etc.

Raw點會有noise reduction

理論上係分， 但有d廠家會做少少
手機就唔清楚， 某d相機廠應該有做dd NR

理論上係無， 但有d廠家會做少少 手機就唔清楚， 某d相機廠應該有做dd NR

所以人哋pixel 2加多粒ai chip(w/4x A53)去加速運算

我講緊出圖嗰一步。

咩都係raw 到黎喇
但畀唔畀你就咁dl raw 姐

九月ifa 大把好戲過睇

Nokia 8 pro :5 rotation camera
xz2 premium : image fusion
pixel 3 :new hdr+ software?

給個彩蛋：sony是基本失去了AI相關的優勢，而現在手機上的噱頭AI-相機識別優化其實sony mobile都有，集團原有的AI技術積累是打算壓在sony mobile身上，以後你們會看到應用的，而集團現在對AI的切入點則是外圍而非AI本身

至於新產品售價猛漲其實沒那麼讓人驚訝，800歐和800美元起步其實都是一款真正的2018旗艦的合理售價，你不想想這成本漲的這麼快，xz2的成本是之前同級機型（zx1)的4倍，而三星s9的成本則是s7的兩倍，難道虧本賣？走量以後可以降價，前期就別想了哈

等睇pixel 3粒soc

其實依家出XZP 是咪不智？

等xz2 premium

好心急

啱啱先放咗

咩事放？

真係令人滿意1399都狗衝 柒ge 399都唔屌

信仰不足

SONY係咪on9㗎
點解部咁嘅嘢會咁高成本

premium 係唔係姐係1399個部？
係既話買xzp算
買唔起

xz2取消左耳機窿

遲下有xz1款18:9再算

諗下好

xz1個款咁靚都唔用 寧願抄htc出部垃圾

xz1個問題係天線位布局有啲怪

Xz1好唔好用 有無咩特別問題？ 想出返部做後備/旅行機

XP/XZ/XZs台版出咗8.0
香港好似仲未有

Perfect

佛誕後先有

掙扎緊出 XZP 定 XZ1
有冇巴打俾吓意見

我都係
xzp 有4k 同大電
用開z3+ xz1又好拎d

Wi-Fi 自動調節亮度
旅行機係咪會影相?

XZP更新係孤兒
XZ1更新係北韓

Exactly
所以想問吓其他巴打意見
我依家部機就打柴
今個月內應該要換…

Premium =冇伏

早兩日放左Z5P換XZP 好滿意好大進步
Sony機4K mon比FHD mon啲色水會靚啲，如果著重個mon就買XZP啦

個芒睇片真心正
而家換左iphonex想放返iphonex用返xzp

口味既野

美國佬口味

XZ1
4K 狗也不屌

想問xz1 wifi差成點
xz1機身
xzp機身

想問下巴打們，幾時會出超旗艦機？想PASS左呢部xz2，好似唔係好勁抽

Ifa

除左body冇一樣好過xzp

4k食埋CPU效能
我用XZ1，不過下巴係硬傷

xzp平時係upscaling粒soc實際行1080

Size,喇叭音量

你明唔明xzp 個4k唔會影響效能
因為平時行1080
但因為有畫質升頻個效果會靚過1080

唔明點解有D人要反4K

總覺得xz2 premium外型 照copy xz2

戇鳩仔都唔會買4K機

你地用緊咩輸入法？

4K
無3.5mm
是但一樣都唔會買

GBOARD

cebit 漢諾威 6 月11-15

多數排到ifa 9月 4-9

一整年 睇ces mwc cebit ifa 循環

你知唔知xzp 4k點運作

比多1000蚊買個唔會用嘅野
用完更加耗電又無乜作用
我真係恭喜你呀

咁使鬼xz1 xa2就夠 835食電過630又無乜作用

白痴先唔買4K
sony個1080芒勁垃圾

咁你可以轉會,好行唔送

jdi panel伏開 而且5.5個像素密度唔用2k以上唔好惡頂

用粒U同個MON比
接近0分別 同 差天共地比
驗下個閪腦啦傻鳩

你個白痴唔明塊4k靚過1080幾多
一味話食電,我好肯定你冇用過

S400已足夠

點差天共地 平時上網開youtube打電話630同835有乜分別

512mb ram有android go就足夠

話1080同4k冇分別既
色水細節都分唔到既
驗下個閪腦同閪眼個啦傻鳩
你你個身體出左問題呀

咁你咪用630囉
我用我嘅845 1080
人地問意見,我答係到嘈嘈嘈
我有問你意見?

加100蚊我咪用囉
而家加1000呀
值唔值呀?

家下用4k得罪你咩屌你老母
一黎就屌鳩人

我答人野你串乜鳩啫
你咪用你意見答佢囉
男人老狗成個女人咁係到單單打打

冇人迫你喎
你冇錢唔使講出黎既
同埋你到而家都講既4k缺點都係紙上談兵

我而家明屌你喎
咩單單打打？
屌你老母

我而家講緊你第一個回覆
都叫撚左你驗腦啦傻鳩

咁都拗

有人問意見
我答

就有隻狗出黎咬人
真係笑死人
唔答囉咁

4k續航差過1080問題在於soc負擔 所以xzp 平時4k panel行1080+加大電池去拉

除非無錢 如果唔係8個鐘sot同10個鐘sot都係要每日一充嘅情況下更高ppi會順眼好多 而且xzp大mon過xz1

有隻狗衝出黎話4k狗也不屌喎
隻狗係咪失憶呢
跟手再話4k食電同冇分別
點知又自爆左自己根本冇用過4k
笑撚死人咩

Pixel到左未

返到屋企拍輯圖比你

咁又爆post

992

993

994

995

【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (15)

996

997

998

999

1000